[突發]全屋自來水都變成白色臭水

水仲有陣好似蒸煮過既臭味 ，有無人知道原因

大厦整緊水喉炸話

有人去左食水缸都打J

洗水缸
開返5分鐘水睇下有無清到

到*

預言
一陣仲會有一浸啡黑色水

安已不

試著說水喉水 不要說自來水

應該洗完水缸先會咁wo 去大廈管理處問問

去管理處問啦

夜麻麻先黎洗水缸

唔會掛

問下管理處咩料

認真 裝起一樽保留證據先

公屋?

半夜先洗水缸咩

你今次仆街啦

裝白粉個袋穿咗

自來水？又一條大陸仔

案發於一九八○年，及至五年後，樓宇住客發現食水污穢不堪，找工人開水箱維修，才揭發兇案。

之前都試過 無臭味 但都係好濁 應該係水管問題

個water tank出事, 可能有野係入面

藍可兒

有臭味好撚大件事

幾大個人 洗水缸都未試過？

係咪黃大仙果頭？？？

大廈水缸有藍可兒

沖多陣可能會見到頭髮

lm

燒爭口

搵管理處問下先

凌晨洗水缸

28245000

笑撚咗

次次停完水都係咁 如果係廁所水仲會變屎色

好臭

樓主肯更新未

你住邊 我個棟都係

下一世好好做人啦

係咪好似富貴黃金屋咁
畀人駁咗條屎喉呀

水缸一向日頭洗, 同埋要停水大廈一定有通告掛

凌晨洗水缸要幾大個人先會見到

巨人先睇到

你個洗手盆好污糟

樓下條友on99，開住水洗水缸
咁工人死係水缸入面都似

駁左去熱水管？

Agger

打落管理處啦 問連登有鬼用

calcium carbonate?

屌

rip

D水都乾淨過佢

好核突

你開熱水？

水缸死左人

自來水

其實不嬲都係咁
只係你平時冇留意

自你老母來水

有冇更新

自乜撚野來水呀
唔使卑錢啲水自己來?

自來水 都撚蝗喎

一定唔係屍水

自來水都唔講得
講左廿幾三廿年

係中國？

返支那啦咁你 屌你老味水喉水點撚樣自來

自來水 我只用於書寫上

講就一定講 水喉水

細細個已經講自來水啦喎....
今年30

屍水

你屋企門口無啦啦有盤水係到就叫自來水啦

自來水都話蝗 係小學重新讀過啦
浪費曬你老母d米飯 反共上腦
支那人都高質過你地

樓主keep 更新唔該

你老母無啦啦入左我屋企要我屌佢
咁係咪自來雞啊？

Btw 中出左你老母

會唔會有事
上報了

香港不嬲都有叫自來水,可以close file

叫大廈食水咪得

又有世界大戰

識唔識分咩叫書面語同大陸用語

下向叫 食水 or 淡水。

叫自來水9 成係蝗。

已經唔想唔理呢類post
每次都係跟跟下樓主失蹤就冇左件事

屌我做果棟野成日都係咁

可以肯定唔會係因為有d乜屍體

晏晝洗完你成日都無開過咪咁樣囉

自來水係書面語姐，認真有咩好屌？

柒到呢

唔好意思頭先射左D精落黎

同化教育做得太好
可能係土生土長既腥港小學

on9毒撚樓主係咪未出過門口？

自來水我好撚細個都講緊 不過我都係講開水喉水

燒完焊？